唔想再一齊

即使黎一刻係開心 咁又點？
其實都感受到唔會有將來
性格唔夾 做野時間唔夾

黎幾日諗左好多以前既野
人前就扮到好開朗
其實私下好灰 日日喊又唔敢同人講
唔想朋友擔心我
至於男朋友？你以為拍拖會令人開心d 有人同你分擔？
唔好傻啦 人地只覺得係笑話

拍拖係會開心

得到一刻開心過後不開心
怎麼都不開心 誰責任

愛情唔係隨隨便便就一齊 都唔係隨隨便便就分開
唔好咁兒戲 好唔好？

邊有一黎就夾

我明，當你另一半根本都唔重視自己唔開心既野，種感覺係好難受

啱

頭3個月架咋

點會

矛盾只因深愛著

分手啦

唔隨便啦 都有幾個月想分既念頭

2年幾啦

電話都唔想聽了

咪聽呢啲港女歌啦，壞腦呀

為自己著想，分啦.
唔好搞搞下變到有心理病仲大穫
你已經日日喊咁樣已經唔健康，唔好再加個burden俾自己，同埋一定唔可以收埋唔同朋友或屋企人講，點都要發洩下

發洩完好快又down返 真係好垃圾

做人唔可以只求開心，係開心同唔開心都需要分享分擔。

返工壓力好大？

好想知你地係朋友身份變情侶定一識就變，通常後者都係新鮮感過後，就玩完。反而前者因為相識一段時間，縱使新鮮感已經淡然無存，但係都想一齊試下，依d反而會有好結果

唔好唔要我

冇人可以分擔

自己諗野好負面